究 竟 係 咪 想 要 831 cctv? 快入

律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！

Push

831

push

推

幫手

幫手推上熱門等多d人知

係

我覺得已經洗左

P牌推唔推到 推到核爆

就算可能係
但至少試左先

求目擊者幫手

推呀

推
907 再和你塞 908 美領集會

P牌推到架咩

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

追究到底！

可行

Pish

又過左一日 真係要快

推推

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

實用推

唔可以放過黨鐵同黑警

pish

幫手推!

推到議員幫手

有人做緊野未

推到有在場人士搞

907 再和你塞 908 美領集會

推到比當日係現場嘅人知

推 要攞就快

幫推

sor 單手用機禁到負
831831

推爆佢

還831真相

追究到底啊各位！

推！！

Pish!

推。

push ar

我地唔可以再驚，老實講我都好驚，驚坐監驚畀人打
但當呢位手足畀人打到昏迷，我覺得我地要升級了，對家根本係零成本，我唔想因爲我地既怕事而令到任何一位手足被殺。我地應承過要贏，我地應承過手足要係煲底下相擁，一個都不能再少了。

下一次再有同班狗對峙，唔可以再被動，前幾排手足每人拎定十粒磚先，一路推一路丟佢老母，中排幫忙運磚，後排碎磚，唔可以再退。

或者見到落單狗/狗車，一齊沖上前，擋晒啲門唔畀狗落，但淨係扯走司機位隻狗落黎先，係其他狗前面濕完佢一濟，等佢地意識到下一個就係佢地

Pishhhh

推推推

巴打如果整份白宮petition有冇用?

推 一定要還原整個畫面

721 831

907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

831cctv

一定要還原真相

612
721
811
831

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

.

真是要推！
831😡

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

還原真相

推 有無！！

唔知但整得嚟 條片可能已經限期夠要del
應該最快嘅方法就係民氏訴訟

有冇手足出黎做証呀

831 冇事怕乜俾人睇

好大機會話老閉俾暴徒破壞左
但一定要上庭拎
唔拎就乜可能都冇

想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

呢位ching聲稱831在場
推到佢入紙

831 有冇人已經同律師接觸

止濫暴 制警亂

721
811
831

Pushing

推 好撚嬲！！

721

唔完美，可接受

97 機場
98 美領

推呀 推到班狗俾人告呀

推呀點都要拎到cctv

831831

快

出黎呀

721=831

繼續推

太子站

cctv

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

Push.

p

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 831港島自由行 9月1參觀機場 9月2&3全民三罷 721 85 811警黑勾結無法無天

我有831後跳閘後群症 算唔算

其實打咗人已經係大問題，黑警係埋想用fake news提高大家既接受程度

推，一定要攞番831太子真相

推啊

仆街黨鐵

推!!!!!!!!!!!

成車咁多人 一個人出嚟都冇 係咪on9

721 811 831

推推推！

831 831 831

PISH

唔好搞到佢沉！

8311111

推推推推手

期限係到幾時？？？

推撚爆

有冇人做野
我地唔可以傷者好似冇得告

推推推推推推推推推

幫手推下

推推推 推到有埋荔枝角

屌

pushhhhhh

之前有個保護女友，被打到好凄慘嘅男仔家姐有上過連登解釋件事，有無人可以搵到佢？

推 831cctv

推唔到都推

推到有CCTV

831 同埋有冇黃既黨鐵職員呀？

831唔係太子, 除左幫手推仲可以做啲乜? 想幫手但唔知點幫

Pushhhh!!!!!

推咗先

推！

以上既熱線可唔可真係留翻緊急用被捕既手足

之前唔係報過 有個媽媽係現場咩 佢睇到好慌 驚popo整親佢

強推

好似入曬廠問唔到？

幫手拎CCTV

啲電話可以whatsapp

831推

追究831恐襲

順帶一提 可以同612/星火claim錢

推黑警老母屎忽

現場既人求下你地逼黨鐵交野

好想推

快啲！！！！快啲呀！！！

612 721 831

求下大家幫手

推呀屌

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要長者卡/跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推
post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

放出Facebook

P牌都推

推呀 我要831cctv

推831

推…

831!!!!!

831 黑警死全家

我想問吓係要打去定係WhatsApp？
當日係現場
係非直接受害人...班狗真係好恐佈

721，831

推推推推推推

721
831

醫院單嘢都係咁做

怒推

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推到熱門！

交片呀！

831一定要追究到底

PUSH

up

612 721 811 831

推po

交片呀

快推

點解完全無人

831還原真相嘅唯一辦法

比心

推啊！！！

831 太子站白衫比速龍打情侶家姐update

幫推哩個ok?
一定要拎到cctv

推阿！831!!!!
Don’t forget!!!!

唔好比個post沉
我地要攞cctv

關於拎 CCTV的 POST完全沉底！！！

很多太子街坊都非常擔心，覺得陰風陣陣。有人已經在FB 比message民主黨，公民黨，民陣等。請太家幫手send FB 或 WhatsApp message要求黨鐵交出831 太子站CCTV

琴日 推左一日 完全唔見左 !

呢個都沉左底

點解會咁？？？？？？？？？？

推呀 快推

做野呀手足

求求你地幫幫忙🙏🏻

但佢地而家係咪搞梗自己單野？

831 推呀 還大家清白

班議員廢左

P牌推唔到，大家可以幫手推下依啲有用post嗎？

PUSH!

Pu

其實佢哋有招大技『cctv比暴徒破產無任何記錄』咁樣吹佢唔脹

pushhh

推呀喂！！！

推！！！

推在場市民請幫幫手

Tui

Push!!

Wts

推啊 就差你一個

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

push !!!

推到當事人出來！！

毋忘太子恐襲

俾大家睇

大家幫幫手

推呀，有冇果日係度既人

快呀 唔知黨鐵keep幾耐record嫁咋

快手 一間刪record咩都無嫁喇
香港8964呀

Push
幫幫手推
[English Speakers] Prince Edward station on 903

求下大家

上左一陣熱門 又沉底

推 我要cctv

絲打點解昨天有5仟之後有個＂完＂，但上不到頂喎

重要，推

快丫，推丫

［投票］ 連登共識 - 831手足人命

推死呢個post!!!!!

Tui tui tui

推 呢到梗有手足可以申請到 幫幫忙呀

咪撚再掛住推啲膠po

推下有用po

推左先

有無死人都唔緊要 拎來證明黑警好似721咁衝入去亂鳩咁打人既證據